[10.1 討論] 香港有冇一千死士？

純理性討論， 如果有一個月時間準備，會有幾多人準備好？ 寫遺囑嘅寫遺囑，出櫃嘅出櫃，告白嘅告白， 孝順老豆老母嘅去孝順，屌鳩老闆同事。

大家點睇？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

點只

其實只要一個死士
一架大巴 足矣
利申絕對唔支持任何犯法行動

唔需要一千人
其他個999個可以有更好既用途

咁可以開始討論有咩玩，相信玩法同以前完全唔同

其他999個可以係貨車、小巴、van仔

要反向製造白色恐怖
到佢地唔敢出嚟 就成事
國無軍 就等含撚